[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(14) 線上演唱會圓滿結束！

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

lm

大家姐

點解V後面個背景禁怪,
黑色果個是櫃?
黑色櫃後面仲有個櫃?
定個景係即場整

帶monster櫻留名先

冇聽錯 佢地係咪話去練習
真係勤力

黎緊又日專又可能開始準備韓cb
好多野佢地做

等出碟

奶粉bb

行開一陣番黎得番四個既

blue-ray

但都想佢地抖一日 或者半日都好

要參加聽日'偶像E sports比賽' 收錄，出場的成員練習之後要先睡
等睇櫻奈娜純佢地打機

頂 原來練呢樣

啱啱睇到 DIU

正

Lm

後面3個

光北留名

唔怪之得

笑死

前面3個

LM

唔通係pubg比賽 呢排成日玩

留名

之前D 偶像E sports 唔係得pubg咩

好似仲有mario kart

Then:

Now:

應該pubg 同 跑跑卡丁車

Monster 原班人馬

牙真隻腳已經佔咗半個mon

第一次發覺娜b原來可以係靚女

係 kart rider睇錯

NPLM

叡娜有2018年很怕活章魚的櫻的影片，但不能公開

權： 「Monster是⋯因為櫻是Red Velvet的狂飯嘛。決定2人Unit時馬上就想到了Monster」
所以就對櫻說： 「櫻我們要不要跳Monster？」
然後櫻超級開心的說好。
櫻還說「那我要跳Irene前輩的part⋯」
我就說「沒問題ー！」

咩2c

冇，第一次俾佢電到咁啫

娜b
娜c

娜d

睇完online concert 勁想去真con
連登wiz覺得散之前仲有冇機黎香港開con

想買支燈fing下

武漢肺炎完到應該有機

宜家得十幾中姐
唔怕.gif

班女：又食唐記包，不了。

我估今次演唱會收入應該幾正，而且開支細咁多，可能完約前辦多兩次都得

下次請佢哋食譚仔

3,4層樓嘅led screen 上面仲要識郁
冇番幾百萬都唔使旨意佢識著

三元unit搞到我即刻拎返隻封塵已久嘅OC碟出嚟聽

唐記出左新包
可以送比班女試食

呢啲野真係可以貴到pk

Twitter 仲要上埋trend 1st

睇返啲片。。hitomi sexy咗好多。。覺得佢下咗好大功夫。。對比2年前

我估幫得班女做製作既九成都係CJ mnet，咁硬件器材做得越多show成本會減少。
製作費當然唔會少，d大團咪做得過咯。又或者WM 咁成間公司藝人去做，始終疫情幾時完都唔知，咁樣網上做好過乜都唔做。

竟然唔係Monster第一

其實駛乜估 最後credit show晒咁多條製作team出黎啦

都要韓國嗰邊疫情無晒先會搞得到live con啦

jline unit performance係珍藏，返咗日本都幾難見到佢地喺舞台咁跳。

hi個側顏不得了

會出？

講左話會

我膠真個膝頭哥瘀曬

演都係

佢有幾下跳起跪落地下，睇到都心痛

中文字幕得簡體勿插

不過應該會冇cover舞台

禾娜不嬲靚

好在自己錄低左，不過有時啲畫質會變到360P，睇到火都黎

唔好當人流
佢而家仲係差小小信心
可以再放開d

好肯定嘅係，佢落咗好多苦功

覺得佢之後翻返日本會走實力派路線

話哂都叫Hii pd 😂
櫻之前話學作曲，隻日專都好有機會變做 櫻pd

monster呢種style權f真係slay 簡直係藝術

睇完今日d片就更覺得佢地越黎越好,就更加唔想散
到底暗地裡會唔會傾續約

如果OTR話無同佢哋公司傾過續約就係呃你

如果係一年前咁前途大好一定傾都過啦，但係依家cj要放棄收益賠償比人，又要罰錢，應該等完約就算啦

見到個個都大個女,望住學生妹樣變到成熟樣，好有嗰種老懷安慰既感覺

如果X1做假做得無咁明顯，個PD大話系列繼續行，都仲有機續約，宜家有得去到滿約都真係偷笑

再續又刺激到韓國網民又嘈一輪，izone都ok啦日韓都有名氣，好多團連名都唔知就解散左

如果真係續 簽過份新約 放棄收益嗰啲就唔計份新約度架啦

我唔理背後嘅利益係點計，有心續嘅冇話續唔到
係人都睇到分開後聲勢一定大打折扣，正所謂合則兩利，分則兩害。係都等到睇得出聲勢滑落先再分開搏反彈咁就可以利益最大化
照我睇續多一至兩年係非常合乎利益計算

人類要起身返工了

三家姐

去邊

去打機

電競女團

續約有得唔理公司背後利益既咩

續約對班女係最好，起碼搵多幾年錢，
不過個別公司肯定唔會咁諗，佢覺得收番黎用先對公司最大利益

其實哩D期間限定團有冇續約先例
我記得好似係零

有版你睇 無乜邊個解散完紅得番

咩黎

續約就無，延長合約就有（wanna one），但延長合約都係得一至兩個月

應該係打機個位黎

📸
IZ*ONE team up with N. Flying, Golden child and (G)-idle.

點解我Nako 入左打機line

所以我就話，與其返自己公司但紅唔番，倒不如繼續落去先係利益最大化(包括對自己公司)

之前開live都打機

Rocket Punch需要大家姐同六家姐
大家FF佢哋12姐妹完咗點再聚返埋一齊出碟實際啲。
要好似Rainbow咁有一個人好勤力咁做中間人拉返其它人一齊先得

玩手機驚
唔玩pc可能冇咁好發揮

點解今日打機冇椰奶椰奶打機全隊最勁

計落pd48前後加散團
櫻都係韓國差唔多三年
係時候要返日本救akb

搵呀降都唔搵娜b

可能遲啲先出 依㗎PUBG

<偶像ESPORTS選手權大會>

絕地求生手遊版 參賽選手
NCT DREAM、河成雲、朴志訓、N.Flying、NCT DREAM、SF9、PENTAGON、ONF、金在煥、
Golden Child、THE BOYZ、(G)I-DLE、本月少女、公園少女、IZ*ONE、DONGKIDS、AB6IX、
Cravity

跑跑卡丁車手遊版 參賽選手
Lovelyz、OH MY GIRL、MONSTA X、N.Flying、April、宇宙少女、NCT、SF9、PENTAGON、
ONF、Golden Child、IZ*ONE、AB6IX、NATTY、WEi

落雨

竟然仲信一個人可以救團？
而家可以救akb既係武肺疫苗阿，有疫苗先可以快啲握返手。
仲有櫻hkt架，48系既團變晒獨立公司，想救都幫唔到手。

睇黎個場整得唔太好

眼神有殺氣

唔信大家姐會入rp，應該係solo加創作人啦。

無敵雙殺

Happy權

同意，佢solo發展多

新飯留名

彩源好似好嬲咁

會唔會臨時拉伕本來唔想黎

開心小小

10月4日有show做

采源入火箭拳真係格格不入

眼神殺敵呀

點解打機會係彩源唔係鴨

認錯人之後請錯咗

還好啦，話晒都同期做練習生易夾啲。同埋無其他去處，都要搵個團落腳。

之前係車入面打果次有采?

아이즈원(강혜원,김채원,사쿠라), "존재 자체가 환상적이야" [현장]

SBS day2 真係有izone 份，今次大家會唔會買飛😅

推po推咁快 幾日冇上嚟 爆咗1001

其他都係仔😣唔想比錢佢地賺😤

可愛既采源心唸打機都係唔岩我，下次唔好叫我黎

cafe刪左post?

有冇人可以crop走油b

油b呢個stage幾正喎

班女咁戴口罩

卡丁車隊有娜b，油b，隊長

有返la

彩有作用架 佢啲尖叫可以嚇窒全場對手

아이즈원(권은비,최예나,조유리), "오렌지 깜찍이들" [현장]

想睇大家姐手車

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.69

enozi呢

大家姐玩嘢
人哋減肥，妳就係隔離狂食

Fact: 右上2位 係琴日concert跳monster嘅人

呢個陣容睇黎娜b要carry佢地

好掛住尋日娜b個眼妝 依家咁睇有啲唔慣

個眼妝超掂
平時一班人跳舞我淨係會留意yujin, 但琴日跳gangsta我竟然係集中睇佢

Diu

冇，個個係nako

Nako講過油B第一次玩已經快過佢

油 〉蛙 〉仁奈 (兒童色情）

好心la,人地夠18歲，仲兒童

蛙>油

我試過喺bilibili放翻譯片之後條片被ban

b站曾經有完整日場演唱會（非飯拍）

我都係喺嗰度down落嚟

佢手車唔差 考咗三次車牌先過咁樣囉

油係邊到，唔見wor,唔係得三人咩

咁准笑，真車好難揸

冇笑 我成日坐佢車 佢揸得越嚟越好 我認證佢

Youtube channel STUDIO CHOOM [스튜디오 춤]
從本月開始發表名為「ARTIST OF THEMONTH」的新內容。計劃每個月和一位舞蹈實力出眾的kpop歌手一起製作特別的視頻。
最初登場的Artist確認是IZ*ONE的成員李彩演

等緊b站上eyes in me the movie

twitter咪有

一早down咗

今次演唱會down埋啦
今晚就決定寵幸你

搵唔到

哦 movie？

睇漏兩隻字

都唔止兩隻字

演v

咁夜v

個樣好攰咁 早d訓啦

成人禮 奈子

我仲意為係彩領😂

後面部腦

又可以估吓 今次有冇回放

乜事？

點解可以影到兩個都咁高咁大
明明阿櫻高啲

冇事 估吓啫 有一刻以為會出事

成點鐘演仲唔瞓

佢用左呢間房，呀櫻點打機

繼續手機pubg

其實點解牙降叫牙降

HA~!!!!

演唱會開始前 成員的聊天內容

因為係從天而降嘅天使

牙櫻最少高大家姐5cm 大家姐虛報身高
ye-a嗰陣profile寫163 而家160 但其實得158左右

玩玩下同我一樣高

再黎多個身高造假

靚兜

鞋墊嘅力量

原來車汪一早入過去講

點解無譯到阿真句 shit ？

好似話係韓文 '噓',個垃圾google translate 變左做shit

無紅眼好睇好多

因為佢一直都冇存在感 最尾一集突然鏟上頭12
所以咪降
利申當時我都唔知佢邊位

我鐘意
「因為係從天而降嘅天使」
多D

講大話唔啱㗎

Wiz*one 都要講，個排名係假啲，點解剩係車汪係呀降
唔係應該十二個都降咩

唔洗搵邊個造假，12個都假既可能油b先係真正既第一名

所以唔應該牙降牙降，叫采源B咪幾好

係囉 降頭降尾

點解係chaewon唔係yena？

叫六家姐算啦 最親切

娜b要去carry 大家姐同油

食雞有三家姐同櫻夠打啦

會唔會有得睇番佢地打機

認錯人 電視臺請錯

娜b要去證明自己先係真正既跑跑卡丁車車神

唔講akb既話
櫻都無可能唔走
返日本舒服好多
而家比保母管又日日排舞
日本仲有個富婆隨時照佢

今日錄 遲啲會播

係咪都係中秋左右時間播

返日本跟指原搵食做下綜藝已經夠做，kpop有公司簽既咪每年一cb,主力係日本搵錢

墊完仲要唔太覺先神奇，墊到大家姐同二家姐都咁高咁大

好似就係喇 如果冇記錯

大家姐有料 每次都著超高高踭 波鞋一定加墊 睇穿咗佢

大家姐同nako差幾cm?

跟富婆搵食都夠退休

又無人post
9/23有Iz*one Chu

cb既節奏

算唔算第四季？

得一集..當係3.5季算

係咪曹世鎬黎？

時間愈來愈短

玩game不如拍arcade
我要睇宿舍生活呀

官方寫係第四季

6-8cm

一季短過一季

冇期望啦 上次拍到咁

明明班女咁好傾又玩得，宿舍生活自由發揮都夠做，偏偏要安排啲唔知點既劇本。

因為宿舍生活要留比Vlive

最後一季izone chu

應該唔係

尾二啦
會唔會續多半年呢

希望延半年，膊去攞齊各頒獎典禮嘅獎

頂盡續返冇咗嗰三個月 半年冇咩可能

s4同上季一樣有兩集

fashion嘅野..............

唔識欣賞

啱啱先睇預告 作為韓綜粉好唔鍾意曹世鎬

閃靈 白衣ver.

今次玩靈異風

真係識條鐵

衫無咩野，妝容先係問題。

日專加碼開抽了,你抽爆未

再販啫 邊有加碼
抽啦

仲係講梗上年果場咋
照出三個ver

記住係上年韓場con 唔係電影
仲有就係三款都有唔同野抽

係咪我太無愛，對韓場con無咩喜感
反而日場con多驚喜D歌又多D，又有指原亂入

即係有人無比錢攞返出黎抽?另外3人吹水個特典係乜野?

韓場優點 應援大聲D
韓場始終係佢地第一次一齊開con
有紀念價值嘅

全場大合唱喎

咁鬼多人走數嘅

焗我買晒3款 好在每款得1樣random

啱啱加抽完 希望中多場簽
點解大家姐都咁難抽

$300隻藍光都要齊set?今次真係要理性d自得，價錢應該唔會平

你都叫中左有保底
今次要大手抽先得

每款得一樣random反而仲貴喎
一張卡=成隻碟嘅價 想齊就.....

三家姐

最尾兩張望到圖都有聲

HA~!

有冇人down咗最新個con全場

一早down咗 日日狂睇真妹嗰part

online con 唯一好既就係可以即刻down 嚟瘋狂睇

unit stage 同fiesta 真係loop到停唔到

全職youtuber打機都夠啦

Ching之前冇抽？定冇抽大家姐

我完全無法理解點解可以咁定價
其他嘢一文不值 最荒謬好多人受落

齋抽光北唔中

根本上買卡送碟

光北之前應該好易中

光北呢D 係咪可以叫無表情演技

有幾多抽幾多

純頭嗰五張圖純咩

扮唔記得點跳

公海叫面癱。

第一次訂日專，想問下係咪要set日本地址先可以訂到

第一次睇到笑咗純都面癱

係，我都係第一次訂，我開新ac填左集運公司地址

係 set集運地址就得

我都係，第一次見光北咁樣，笑死我

Ching 有冇話用邊間，而家成頭問號唔知應該要做咩

tenso啦

dimbuy 我用呢間,利申第一次用

我會比多幾廿蚊比人代購
做得課金wiz都唔會係窮撚黎la

之前訂都用開buyamdship

地址全部跟返集運嗰個

但暫時未搵到有字幕版既

啲字幕阻住晒喎
btw你上twitter搵多好多

因為好想知佢地講乜嘢尤其玩遊戲

即係點？你抽中左比個ac佢幫你比錢？同自己比錢有乜分別？無搞過代購同集運野，你講得對呀，錢解決到都唔想咁煩啦，多數直接比錢係屋企等貨到，鬼叫佢日本限定咩

係咪我唔識用mega 點解我睇唔到

你係咪睇錯嘢

mega就咁download咪得

其實係咪預留d錢，幫班女韓cb再谷銷量
始終一年女團初動top3真係名留青史

咁就要睇tesla生唔生性

IZ*ONE's Kim Chaewon and Honda Hitomi to appear on KBS food variety program "편스토랑 (Stars Top Recipe at Fun-Staurant)"

牙包有綜上

新品上市 便利餐廳

我膠真靚到

有返前陰 岩佢多d

正到..

我女友真真真係正到癲..

做咩咁遲先問，冇得抽la

琴日至今朝有再販，但啱啱截左第一輪

可能人地只想要碟呢

露額都好靚呀

紅色頭幾襯佢 我覺得佢紅頭好睇過油

有陰細個啲,露額成熟啲大個女feel,同埋可能你睇慣左啫

我大包圍光北都全落選了，疊埋心水睇人轉貼了，下轉都唔使諗了

佢本身都好睇過油啦

千蚊set

中左灰子個人，想問下有幾秒

奈子

腎再生了嗎?

30

唔需要再生
本身已經有千個腎

中咗8隻大家姐個談 冇得簽有得見都好 好開心

個簽

再販都中，真天選之人

抽中買一隻嗰個應該唔係個簽？

ching咁啱嘅 我都中

哦，個談，即係拍手加卡

個簽係咪要買3隻嗰個？

5隻

有邊個紅頭會差個油

佢開7抽前我入定光北個簽個頁面，一夠鐘我就f5,個時佢顯示到有邊幾場未sold out,就係我抽個d 場full左（勁黑仔）但個時我未有反應就去返主頁就再入唔返，明明仲有未full，但佢係都要話全員sold out 😣，抽個時又唔比人知邊d full同未full ,真心玩9人

你果隻好似有15秒

頂想抽個簽

下次請早

利申我中個簽

好羨慕係咪5隻佢都會簽哂

唔係，只會簽一隻，果5隻係唔同mb既封面

簽一隻，另3隻唔同成員封面無簽同1隻12人封面（好似係）

想抽

冇了

唔係咁易架.jpg
我抽9場個簽再加3場3人光北都全落選，如果我係第一抽選時咁抽應該中左😣

PRODUCE101四季造假細節:
101:第1.4兩次投票造假，淘汰者和進入排名者順序顛倒
202:第1.4兩次投票造假，淘汰者和進入排名者順位顛倒
303:第4次一次投票造假，淘汰者和和進入排名者順位顛倒
404:第1.3.4三次投票造假，淘汰者和進入排名者順位顛倒

想知點樣顛倒法

其實勁撚on9 信唔信之後再開又有得抽

係咪姐係個談就15sec 個簽就30sec?

第7次抽選已經開左
得番talk+片 想抽快手

收到風油B係第一

呢個係最難賣，點解唔過d名額比個簽又可以賺多d

苦山之光

係

點解著到好似偶運會咁

還油b c 位

我推嗰兩個

因為呢個係偶運會

油b no.1. HA~

因為根本就係

呢個妝對眼大咗20%

娜B

電競都係運動

23號有新歌聽

我真係唔覺佢Lets Go左咁多次喎

係娜D

牙櫻蕊到仆街

真姐仲係死都唔換apple

apple
牙真眾人皆醉我獨醒

DD黎架佢

聽到佢地開mic唱歌好開心好正

其實我唔明佢第二三點解要呢個樣雖然好可愛

櫻樹更新

咪係，佢咁醒一定好似我咁root晒機用custom rom

原來真真同我用緊同一部機仲要連顏色都一樣

因為呢首歌好鬼馬。

想要叡娜當男友，感覺很開心看著她就很好笑。想要誰當女友？好難！我來看Oneiric Diary照片選一下，⋯⋯珉周吧⋯雖然想跟采源交往，但想跟珉周曖昧，但要結婚的話就是彩演，其他人感覺就是妹妹，恩妃就是偶爾會見到讓人憧憬的表姐，姜醬就是親戚聚集時會見到，同齡可以一起打遊戲的人

牙櫻食晒啲女
希望佢留翻大家姐比我

佢話佢食4個啫

今次日專的相好靚

Beware (title)
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：渡辺未来

Vampire
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：CHOCOLATE MIX

好きと言わせたい
Lyrics：秋元康
Music：CHOCOLATE MIX
Arrangement：APAZZI

Waiting
Lyrics：秋元康
Music：渡邉俊彦
Arrangement：渡邉俊彦、早川博隆

Buenos Aires
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：渡辺未来

好きになっちゃうだろう？（IZ*ONE Ver.）
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：早川博隆、Belex

Yummy Summer
Lyrics：宮脇咲良
Music：宮脇咲良, 4713, Coll!n, J6, Detune3,ZaddY, WebbY
Arrangement：Detune3
歌唱成員：咲良、采源、珉周、兪真

どうすればいい？
Lyrics：秋元康
Music：渡辺翔
Arrangement：家原正樹
歌唱成員：恩妃、叡娜、仁美、員瑛

Shy boy
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：渡辺未来
歌唱成員：惠元、彩演、奈子、柔理

La Vie en Rose_Japanese Ver.
Lyrics：MosPick
Japanese Lyrics：本田仁美
Music & Arrangement：MosPick

Violeta_Japanese Ver.
Lyrics：Choi Hyun Joon, Kim Seung Soo
Japanese Lyrics：矢吹奈子
Music：Choi Hyun Joon, Kim Seung Soo Arrangement：Park Seul Ki

FIESTA_Japanese Ver.
Lyrics： Seo Ji Eum, Ko Hyun Jung (Jamfactory),
Choi Hyun Joon, Kim Sueng Soo
Japanese Lyrics：宮脇咲良
Music & Arrangement：Choi Hyun Joon, Kim Seung Soo

夢を見ている間_Japanese Ver.（IZ*ONE Ver.）
Lyrics：秋元康
Music & Arrangement：IGGY, SYB

櫻作曲作詞。
大家唔好問點解仲未有youtube動森game play喇。

真係做左櫻pd,韓國三主打有填韓詞同日詞人名，係咪即係有韓文有日文？

LIA KIM the choreographer of 1 million dance studio will appear in IZ*ONE CHU ON:TACT

櫻有份作嗰首歌，要咁多人一齊作。

團霸嘅霸氣

今次日專得日文，佢po返韓版作曲作詞係邊個姐

套衫感覺好似BLOOM*IZ🥶

公司算好了，留到名先叫做搵真銀，一直有版稅收

BLOOM*IZ無咁多美腿

J line嘅參與度都叫做高
若果整體而言出過嘅專輯日單（日韓加埋），成團對於填詞方面參與度都唔講得笑，真係幾高

恩妃

ha

/\
\/
\
/

同佢一齊渡過夏天

新主打既作曲編曲同buenos aires一樣，有啲擔心。

記住，沒有期望，沒有失望

又約女

唔check email都唔記得今日寄

依張cls人妻味爆棚

今晚hi電台嘉賓~演

演做人妻,fit 哂

成班癲婆

Aks 出品 99% 垃圾

IZ*ONE (아이즈원) - Beware MV Teaser

好似T團 D背景.........

友團Candy Pop咁

More like honey popcorn

新個樣週邊咁Q多版本?又digital又Blu-ray又kit

係咁架啦

要俾錢？

咩黎ga

sbs搞既拼盤con

斷估歌詞有
Be be beware
Oh oh oh ye ah

牙包人美心善

仲會有油b高音 ahhhhhhhh~~~~~

買曬佢

cb前上水先 lm

我包世界第一

[2020 슈퍼온택트] DAY-2 #아이즈원 2차 티저 / '2020 Super On-Tact' IZ*ONE Teaser ver.2 | SBS NOW

以為得我自己覺得似

二家姐件冷衫太長
攪到好似下衣失踪咁

彩元都......

係駕車果度諗起T團出道曲

manager又唔醒水，氈呢

有個女團vlive 果時有成員想用氈就比manager星左一巴

嗰隊唔紅點同要賣肉引人睇

隔籬公司manager「蓋甚麼？就是要露出來給別人看腿啊，傻嗎？」

開聲既好似傳係公司老細

嘩車汪條裙 .....

所以我好耐以前話要送禮送毛氈係最好。
一年四季都用到，差唔多日日帶住，遮腳又得，音放係休息室瞓覺當被冚又得，保暖又得。

我諗唔少fan實有送
唔遮應該都係公司決定

咪就係鍍我嗰團

根本係公司On9,三首歌啲concept有啲柒

又去左美甲

睇嚟護手緊要啲。

咁快又cb?

今次日專

出日文專輯。
終於可以叫日專喇。

求share其他成員嘅

有冇Ching 知條片係咩

#538
kcon未公開特輯

線上kcon宣傳片，十月又嚟喇。

你哋有冇方法睇到minju angel? Twitter個teXt呢兩次都冇放出嚟

其實每個禮拜都有人響twitch開直播
不過想重溫就要等下d人放cut tw其實都有

100日 mc粗卡

russell會放

Stylist ig story更新

真b個肚打鼓笑到肚痛

因為之前唔係專

我睇到果陣都覺 但睇佢地會成件事開心好多

日單我覺得ok 喎

吓

我淨係知大家啲相次次都炒

好似有啲睇頭

準備軍訓

打war game, 益咗二家姐

想奶

Lan

lan

LAN

竟然咁多巴打叫我lan

等走數

似會

依個時間...................走硬

即開

yeah~~燈中左

my wife v

燈

快d食埋個麵先啦

完

last summer 係一定了

勁快有replay

下週sakunoki さくのき會首次公開Fiesta Jap ver.
再下週會首次公開yummy summer (櫻作嗰首)

mirror返正常

躝啦

請問有冇人知「IZ*ONE WithLIVE」見面会，要唔要拎到啲碟先有CODE可以入落個APP到? 定佢會寄EMAIL?

會email教你點搞

因為我抽左24號，但啲碟20號先寄，一定拎唔切。如果唔洗拎到碟先就得了。
因為之前握手卷係跟啲碟寄過黎。

你係咪會錫落去

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.70

錫左落呀奶度

俾人發現咗

同佢法式濕吻

矛人睇

tai

點解班囡食極都唔肥

一個字 WHAT? 好撚肥 eh
一個字 WHAT? 好撚肥 eh
一個字 WHAT? 好撚肥 eh

聽日睇埋另外6個

見到牙權食蟹真係好痴線
隻蟹仲生拗坳 即拆即食
好撚多菌

已down

仁v

條片private左?

娜b支持友團cb加fd子送嘅應援車

🍞live

真係有啲痴線 徒手拆開隻蟹即食

佢地真係可以食極都唔肥

cut

睇唔切
係咪IZONE CHU內容 星期三睇得到

From this video

上次開v比人劇透左去錄音，多多少少都估到係ost

upgrade 咗咁多大主唱nim

請問邊度有上次線上LIVE完左返屋企開VLIVE中字?

bilibili有 唔想睇殘體要再等

笑左

想問下大家啲kpop海報點收藏？最近間房好潮濕同埋發覺牆身潮濕蟲 想問巴打絲打們正常海報唔貼出嚟會點收埋？包膠？定就咁買file入住

小弟上年有幸抽到izone簽名海報 想長keepJJ插沙求解答

唔放牆 可以放畫筒

我就用中學個畫筒ge 應該普通文具鋪都有

但係我想係睇到既收藏 好似啲人入畫框咁 會唔會好高要求

號馬

唔覺會有繁體睇

一係買本裝poster嘅簿
卡簿啲fd 不過for poster
一係就上網買硬框

係咪想點人數

上網買硬框係點 有冇圖睇下

google啦 一係買大塊啲啱poster size嘅硬卡套
記得係有size

都算有嘅 不過無上面講嗰次vlive嘅完整版

佢一條友譯 有時有啲位會冇譯到 日文唔齊
剩係會當先行睇
睇full睇團站

係 不過都幾勁 前嗰排啲v好多時佢出得快過啲大站好多

大主唱唱ost冇人講

追post la

IZ*ONE CHU “MUKBANG CAM”

Yujin: youtu.be/z1EYkDetsBU
Nako: youtu.be/VDX2RsFkWKU
Chaewon: youtu.be/0Ega7RJr4E8
Eunbi: youtu.be/vfjWYCW-wtk
Sakura: youtu.be/WniRyE0w9U8
Minjoo: youtu.be/tvPj2-3ElW8

Spoiler: Later, the remaining 6 members will also go up... We're going to stream it but even I don't know when.

事實唔係咁，有女團講過平時cam後係會極端唔食野咁節食，cam前公司落左order可以短時間解禁做吃播，因為fans鐘意吃貨形象嘅idol。講白啲其實做緊戲

破幻fans 幻想是不對的

咁極端節食同狂減肥，係公開秘密嚟嘅

11妹得到成枱都係🤦‍♂️

原諒佢啦細路女唔識夾野

11妹唔識揸筷子🤦‍♂️
三家姐都係🤦‍♂️

佢係bilibili都有開channel

最近v中字就團站()搵

櫻粉多就特別d v入面櫻分量多就勁快有中字

今日寄返支手燈個（正版）手柄黎而家一支燈有兩個手柄

咩色

咪又係白色,你估佢會咁好死免費比成員色你咩

櫻個FD

好慘 岩岩先有比較大嘅節目上 依家要取消晒

放到落口 識食咪得

半聲音半空氣

禾油大主唱

Melon search 2
到底可唔可以空降入磅呢

聽到毛管棟

問過牙降味

次次見到真真揸筷子都覺得好神奇因為佢揸筷子個方法同我一模一樣

空降65位

油b勢成stone一姐。

黎緊十年玩晒

剩底另外6個嘅live

@photomatic_official ig story

聽到柔理首OST先醒起好耐冇入嚟

幾時找數

真慘 一入黎就比人追數

終於有中字

【補檔中字】181028 IZONE出道前一天的Twitter Blueroom直播【IZONE直播】

✨「IZ*ONE CHU～ON:TACT」日韓同時放送記念✨ [MタメBANG!/エンタメBANGプレイバック] IZ*ONEがメンバーの魅力を紹介❤️ 前編

聽日就係新嘅izone chu播出，所以Mnet即刻放返段舊片比大家回顧下

女鬼系列

第二張，三家姐又抽水
仲要又兩隻手一齊抽水

新飯lm

The Shining咁

Sakura喺直播講錯野?

邊度有講錯嘢

佢喺直播度話 依家唔係IZ*ONE最後一次夏天回歸 跟住有comments嘈話即係唔會解散之類

佢係好似話最後一個夏天先作呢首歌，comment話唔係最後

快D 9衝番支手燈
如果唔係你會後悔

邊個comment話唔係最後
櫻花 定wiz

就算延期都唔會延一年咁耐，所以真係最後一個夏天。

Iz*one2021年4月尾完，咁講最後一個夏天有乜錯

比個造假風波同covid 食咗成年
公平咩

好難延長
上次404都搞唔掂果班公司
今次仲要加埋日本公司

所以我咪叫大家FF重聚好似延長

點解
今次izone 咁紅都無情講？

延長都會有完既一日。
重聚好似Rainbow咁大家都仲有機會睇吓

Today

造馬仲有得繼續活動已經好好啦
仲想延長

就算重聚都應該唔會再放出合照
除非有一日大家上晒岸無晒約

ioi約會公司都唔比post相
直到佢地新團撈唔掂先開始放寬

搞笑既係接近冇新團紅得起既情況下 韓國公司都未吸取到教訓
但我地接近0可能續約既原因係因為三位日本member 番日本大把野做

如果可以一兩年出一首歌我就滿足

hi算唔算係最大贏家

佢會唔會留韓

好似EXID咁囉，全部係日本用同一間label
齋出日文歌

估計三日都唔會留韓，除非有重金可以令到櫻花兩邊走

支那櫻花站

Hii 係咪會有dance cover

返日本即刻話畢業再簽其他團員公司再組團出道
不過覺得最大機會留韓都係hii，但去完韓國浸完鹹水，邊個唔想返日本做一姐？唔使唱齋廣告雜誌都應該接唔切，組新團等於由頭黎過～比我都不了

[1회/예고] '요즘 가장 핫한 사람들과 콜라보 방송 대기중★' 아이즈원츄-ON TACT 9/23(수) 밤 8시 첫방송

個跳舞老師係之前上過RM個個

究竟會唔會有人說服到肥秋呢?
我覺得最多都係影下相做下model, 得閒上下綜藝咁已經係極限

Lia Kim

屌你老母
有得飛未

我覺得係，hi 其實係大躍進 (無論人氣同才華）

同唔知大家有冇留意到，其實好少member敢提deadline 呢件事，大部份人都係話希望izone 永遠果d，但係櫻花其實簡唔中都有提話最後既summer/izone 係有期限。我估計佢應該都知佢原公司對佢係有其他計劃...

其他人去日本都唔奇既 不過starship 雙塔應該好有自信 未必會跟啦 所以大家做好心理準備啦

exactly 說服肥秋既唔係人，係錢
係日本其實少好多effort

kura話最後一個
但fans 話唔係
諗多左

番日本 賺既錢肥秋都袋袋平安
留韓國賺既錢要分CJ一半
你話佢點揀

冇PD48應該都冇咁多大陸櫻花站啦

肥秋事小, 實會有人想出錢買光環賺錢架.

sakura個心理關口事大, 而加 aks愈來愈沉, 留翻係日本只會慢慢燒到個光環乜都無得剩, 係燒剩之前帶唔帶起新人? 但又唔可以掉低啲伙伴, 櫻花又唔會咁無情.

手心又係肉手背又係肉, 睇來要問下指原指點迷津

所以野都係講合約者，櫻花都唔係蠢人，合約到期乜都有可能發生，另外好想知韓國mb完咗會唔會簽返原來公司，見光北同蛙公司都唔似會出女團，轉solo同拍劇又好無乜可能，比原公司鎖幾年燒人氣又係等收皮

首先，肥秋退出經營akb好耐喇，元aks (現vernalossom) 唔係佢話事。48系各團變咗獨立公司。櫻之前隊hkt48而家所屬公司係Mercury。

蛙izone出道前已經拍過劇拍過戲，將來都有機會繼續做演員。阿純唔知想唔想做藝人，可能轉做kol直播主，推銷下8d既時裝、奶茶。

又無人post
三家姐

其實，其實Sakura同Nako份約都唔喺AKS手中，因為HKT所有人既約都賣哂比新公司

由其是mercury母公司都算大，應該唔似咁易放棄櫻花

長知識了

咁其實櫻主導權都幾大, 通常人氣係公司算top既話可以反客為主, 自己話事多啲

大家姐跳舞

想牙降同大家姐咪簽武林

估計櫻都係疊埋心水喺hkt做idol直到畢業。始終喺日本都係高人氣，無理由放棄日本市場留韓。可能韓國有綜藝節目或者廣告邀請演出既話，就搵啲打歌以外既時間或者空幾場握手會去做，希望公司會配合下調動行程。

大家姐唔簽無咩問題，可以solo，出嚟做創作人又得。但采源唔返武林有其他好地方去咩？

mercury又同米團間公司合組sproot，有啲擔心米團啲衰野會波及hkt。

最主要Sproot 個話事人係Line entertainment 個CEO

采源入RP， 娜入EG，呢兩個無得走。
演唔轉公司唔知有冇資源俾solo ，
如果要拖航母出新團真係死得

hii返日本後有啲困難，本身喺akb無咩人氣同資源，跟返48系個風格同玩法既話，佢未必夠其他人突出。

覺得Hii之後會唔夾日本嘅玩法

睇下公司識唔識得變通，佢個電台都變得太慢了，日本人做嘢同公墓完一樣小做小錯，唔做就唔會錯🤷🏻‍♂️

公司養住咁多囡，點會為一個成員仲要唔係top既而變？
big hit計劃緊推出日本女團招咗班練習生，希望佢地會招攬埋hii啦。

咁到時真係兩頭唔到岸，jyp隊日本女團日本人buy唔buy先？唔buy又係屎

專輯發行僅3天，就登上了日本主要音源網站LINE Music、Sportifi Japan、Rakuten Music Chat等當地64個排行榜的榜首，之後進一步走向了世界舞台。在13日發行的oricon每周合計專輯排行榜中，在音樂排行榜中，首次沒有實物唱片積分，僅憑借數字積分就排在了首位。

據悉《Make you happy》於6月30日發行，一天的銷售量就達到了頂點。6月29日~7月5日統計數字專輯、數碼單曲、流媒體等3個部門榮登周排行榜榜首，成為史上首位獲得"Oricon三冠王"的新人。另外，每周下載數字唱片8萬1525次，每周流媒體975萬8407次，刷新了歷史最高紀錄。

有冇村重既新消息？唔知櫻花會唔會擔心呢

開始

想講mnet有幾多個台?

人氣女團吃播開始!!

睇相似其他人一早淘汰左

Faker

櫻以一敵百

好嘈

好撚戇鳩唔明點解要搵嗰個男主持
又唔係冇錢點解唔請個好啲

根本唔請都得

其實係 橫惦都係佢哋自己玩game

之前都係真真做番主持咪幾好

無所謂啦都係出左半集姐，btw今集有啲悶真係為左睇班女先睇落去 ，下集有得打war game應該好啲

有幾幕 權同埋真 根本主MC黎

睇內容已經覺得下集好睇過今集

Mnet吊人癮

有mc係有系統啲既，12個人一人一句都嘈死，有時團員可能都控制唔到咁多人，不過可以搵個好啲既mc

我要求低少少啦，有izone chu睇就ok，有無MC都唔緊嘅

無紫色

有橙色

新歌
be be beware~~~~

I don't like it

呀包

勁 追返上黎 油都冇佢咁勁

聽完後強力要求3個日本妹都係唔好返日本了

完全冇驚喜，正常發揮

我係感覺係咁多隻日主打最差架一首，呢隻仲要係正專

冇期望過

聽第2次覺得副歌ok
其他part Rap覺得好難聽

其實個table 點睇
分母點解全部一樣

個人覺得幾正常好聽過BA同Vampire
除咗副歌啲音質同bass之外

開幾多場full左幾多場

降都差左

I'm a little monster

大家覺得今次邊個係C
冇聽晒聽到rap就熄咗

我奈

其實係打緊機

邊個c都無用啦，之前個d都叫可以用舞台補救，呢首我聽完即時想起aks成班囡奔跑架mv

覺得rp成晒形公司唔會擺佢入喎...

入采源無咁大問題，入大家姐就真係無乜可可能

邊個C有乜所謂 反正唔係我個名C 嚟嚟去去都去嗰幾個㗎啦唔係咩

我就無所謂嘅，都得返一年都無嘅時間，有得追就追

型到癲

oppa line成員之一

Oppa？deedee 嚟咋喎。

櫻話d飯比嘅新line嘛
櫻娜真=oppa line

珍惜啦 同埋祝我個名可以永遠幸福

奈表示：忍得你地耐喇

今次奈有好多鏡頭

首歌完全冇重點⋯咩料⋯⋯

可能係大家睇完teaser覺得好靚 所似期待太高

幾時有見過teaser係同出嚟內容係一樣

諗起 你咪L嘈啦.gif

我覺得幾好聽wor 同之前果幾首concept唔同 今次真係日系可愛風

四家姐:係3rd single唔係3nd single，你下次proof read 咗先好出街

純竟然識faker

你咪撚咁嘈呀唔係我屌你呀

25/9 9:40KST

0:21

罐頭歌一首
解散前出唔出到神歌

果然同buenos aires同一個作曲。

南韓三大國寶喎識其實好正常

第二張：
唔～吔屎啦屌你真係

發覺你地想像力都幾好下

由1抽到9都中唔到櫻

專注番韓專仲好啦 日本好唔好聽唔係太重要

ご機嫌サヨナラ，尼首算唔算
解散後再聽，可能會眼濕濕

真 睇twitter好多日本人話好可愛 好正 就放心
日本人係咪鍾意呢種多d

追星不嬲唔理歌
鐘意idol 就會鐘意佢地唱既歌

如果佢地出廣東話歌我都會話可愛

大家都係睇樣 唔洗分咁多 歌只係buff

其實有咩抽

same

以為得自己咁黑

抽唔到櫻仲同我爭蛙 仆街嚟

吓,係你就你啦la,唔係你既爭都冇用

你唔爭嘅話可能就係我

WithU*one

分析有啲道理。大意係話點解日單主打chorus 部分都係合唱，因為izone 有成十二個人，而日本音番大多表演得半首歌，如果chorus唔一齊唱，有幾個成員就會變咗伴舞。

咩係WithU?

電台完左
會係另一個節目度播

轉星期一，原本果個時段嘅節目其實縮短左黎比hi
不過hi個電台更加由原本15分鐘減到得番10分鐘

呢度全部有錢人嚟 除咗我

過去睇下囉。

買張券同生寫送cd

唔係WitU*❤️nce咩

我窮

Iz*one Chu有字幕未，英字都得

Hii送野比化妝師

睇完表示果然嘈之巴閉先係I依豬one

個個輪輪都抽
得我呢啲窮撚剩係抽一輪

我膠真靚到不行了

我都唔係輪輪抽 見到佢有翻平嗰啲先抽

佢個唔記得髮型師定化裝師話佢真人仲靚過上鏡多多聲

✨「IZ*ONE CHU～ON:TACT」日韓同時放送記念✨ [MタメBANG!/エンタメBANGプレイバック] IZ*ONEがメンバーの魅力を紹介❤️ 後編

禾蛙

Lan La

Ssambbang

LAN AR

LAN Ar~~~

geuraeseo nan nunnuLan La

🖕

忙內們

好耐冇見禾膠真扮狗仔

蛙今日主持著乾濕褸

我養她

唔係狗仔，係大型犬

pish

今晚推爆佢未

已經#919 好快就推得爆啦

櫻樹

Twitter見到 好似係同權 蛙影相嗰度

新沙洞果間photomatic 勁多韓星去影相打卡

3個鐘後先有得睇

知你哋好人留返我女朋友俾我親自po

up下啲wallpaper先

呢幅真係靚到痴根

cls點解可以咁高清無碼

記得有wifi先好load

Ching 有梳士

原圖?

ching加長咗個background ? 完全睇唔出

有得整咪無聊整下..

睇黎個size嘅相特別治癒

我源

有冇多啲蛙相

仲有一個鐘就25歲

Insta感性

清加油

30mins後 25了

喂